點解吉野家打邊爐啲質素咁差？

吉野家啲雞肉難食到噁囉重要成陣變左咁嘅味個湯底重要淡過啲水下次唔會再食架啦

開始熱先打邊爐 你on9？

樓主走先 我幫你頂住

牛肉>>>雞肉